點解香港無人用 Waze?

Waze 好高汁,有埋所有相機 + live traffic data

想問各位除咗用 Google Map 仲會用咩導航嘅 App?

我覺得個設定唔適合香港用

點解咁講既？

因為擺唔夠資源請打手

啲相機位都係要user幫手report？

呢層我唔清楚，我頂多都係會撳下塞車，有時揸揸下廢事分心再去撳個電話

英撚必用

神app
報晒邊度有差佬

美撚

澳洲撚都有用

香港撚無人用呢

可以報 pothole 真係好好

我覺得係惡性循環 因為Waze好靠user去報料
香港無人用>無人報料資料唔多唔吸引>香港無人用>....

香港應該Ohmycar多啲人用
但個app好撚廢

因為冇人報料
好睇個地區用導航嘅人嘅風格
返大陸用高德真係會有人報警察/塞車/炒車

除左個police report，無一樣野好過google map
最撚on9係如果唔跟佢，佢會死都要兜路去番佢想你行果條路，過幾個街口先識用新路，但一用新路個新est time仲少過本身佢想果條

PS 美國撚

相機？ pothole , hazard?